下星期二就開始全民自願檢測

大家識做啦

周圍share俾朋友

全民監控

好想參加哦

鼻交都啱

聽做救護朋友講係插喉嚨

插我嗰條就最舒服
只有你攞我DNA

口爆

正 唔驗唔出得街

何妖+民建聯藍屍絕對唔會驚

有冇人Send去Save HK

141個投票站

我記得仲有條片 睇完嚇到鳩縮

預約唔去會點

一時唔記得咗

屌你個鼻

老豆幫仔報名?

海外

你屌

咁你即係幫佢造大條數